【拋磚引玉】罷搭港鐵

與其阻礙車門，不如索性罷搭？
商業社會，鈔票便是選票。

跨欄吧

「捐」又得

長者八達通又岀動
去邊都2蚊 又無個人資料 去多幾轉金鐘上環都仲得

今日又跨完欄，爽

推

呢個post喺今日呢個情況要重上水面！

推！

push

繼續推